And I'm just like that bird, Singin' just for you

Hope that you can hear
Hear me singin' through these tears

牙民失戀？